求救 有無巴打有無用anxpro?

話說小弟係anx 到有啲bitcoin,想將佢轉返去block chain.但轉極都係overtime 轉唔到。

有無巴打試過？

如果用email接受，可以入返blockchain嗎？

thx

接收